大家覺得one night stand同揾sp有冇問題?

講緊既係單身 咁有需要落club happy下又有咩所謂 呢啲生理需要嚟加麻 好似你熱會流汗 痕會想R咁姐

如果你有拍拖 就話會對唔住另一半 咁單身冇拖拍既 揾下sp or one night stand都唔係好過份姐

大家點睇?